講撚咗呢度左膠多又唔撚信

一早開post講多左膠唔理
唱歌唔理, 摺紙鶴唔理
咪搞到左膠得寸進尺囉
當件國民黨都係衰縱容共產黨滲透
又話讀歷史學教訓

依家就比左膠搞到自己寸步難行
用不割席黎做擋箭牌
拖後腳

美國佬都冇屌你打爛野啦
都只係屌你獨立宣言
自己俾左膠玩到氹氹轉

多5毛帶風向就真

左膠+社運新丁=連登

正確來說 呢到 左中上下前後 膠 5毛打手 黑警狗 藍黃綠陣營 分化燃玩膠燃 都有（正常人都有）所以自己用腦思考

冇錯 五毛嘅策略
吹奏同前線相反嘅風向
之後開post引手足互屌

最慘真係有一班無腦無思考嘅人信到十足呢

重可能扮兩邊人互屌

顧全大局=唔好分區去港島
爭中間派支持=唔好裝修,
打民意戰= 唔好破壞民生野

真係好戇鳩